大胃教你賭波基本知識

發覺好多人賭波連讓球，點分上下盤都唔識

好簡單
主隊係上盤
客隊係下盤

而平手盤呢就讓球果到開（0）
和波就有錢收
又可以分為上平手盤，同下平手盤
上平手盤就係主隊
下平手盤就係客隊

買平手盤要記住一個秘訣
排名高果隊又低水
開出機會大約有63.167531%
所以諗都唔洗諗直屌就ok

半一盤讓人上盤（主隊）
呢個盤好仆街（因為多數贏唔足全格）
特別係賠率有2以上
可以買主隊第一隊入球試下
唔洗驚足成場
同埋建議大家可以揀d有即場投注賽事
但又唔洗買住
等佢主勝升水升多0.2-0.3先入
因為半格機會比較大
所以開左波先買就最抵玩
又可以睇下踢成點先再決定
如果真係主隊入波先
咪買下場
反正日日都有波賭
唔買唔會輸

比人讓既半一上盤
主隊有主場球迷支持
輸極都唔會太多
而且有後衛，門將，門柱
唔係話入就入
可以叫做輸半博全
輸一球機會比較大，贏又贏足全部
最抵玩
如果主隊輸多過一球你就可以blacklist 呢隊垃圾，之後追佢對家

賭得越得越耐就會發現可以賭既波越黎越少

有咩賭波問題可以再問
想知再講

利申
Ali fans

ALI=G

好詳細 唔該ching

g持

第一場澳假點睇

G持

盡左力就算，幽默呢樣野⋯⋯⋯

講 duck ho

法國睇你呢句仲好笑

屌你老母

呢到唔出水
教人賭球知識

發人深省

😆👍🏿

我感覺要win$$鳥！！

見到紅字以為玩人

ho ball ho ball

大胃蛇

主隊係上盤
客隊係下盤

引唔住留言 拜你

咁2.5大細又係咩

想問半一盤讓人下盤點睇？

支持

有3球就係細
3球以下就細

好彩有你，多謝你

我懂了

長知識了

G持 大胃

主隊後衛無咁多，容易比人入

好有心思

想g 2.5B同2.5b 嘅分別
成日唔識買

點解我買唔到盤既

G 持大胃同ali

因為要買滿200$

主隊上盤
當尋日泰國對沙地阿拉伯
阿伯先係上盤咼

識野

手足賭左幾耐 沙地下盤黎

戒賭啦

你睇錯

推 支持

主隊上盤主場有加乘，正常半球或半一以上，可all in. 唔洗睇水位。

戒賭la ching

要戒賭了

一直有個諗法，搵間最伏既波料源，之後瘋狂買對家
可否上車

大階係大波 細階係細波

主隊上盤 到以嫁仲可以有人唔知

唔識賭就咪衝出黎啦

sor 我太膠

小妹今日學到好多野

原來如此

咪就係

可唔可以買5蚊一注

我試過ok , 但要過關，6串22以上

靈活玩

買波靈活玩正

正評推post打爆馬會

大胃d波料搞到我想頭__屎坑

屌你老母牙

上盤好似係指讓人個隊，下盤好似係指受讓個隊wo

角球大細係咪掂到角球旗次數？ 上次馬會好似數錯左 冇派俾我

對 射中旗仔 =1c
利申 有少少研究

長知識了 多謝樓主

你記錯？

琴日豬哂啦

角大之神

唔該師兄

2.5大細係咪兩球為大，三球為細？

還我升汁錢

係

2.5 姐係入兩球再加半個波入龍
好難中的

玩左咁耐而家先知，多謝大胃

果次買左紅牌0.5 @44倍 姐係拎黃牌就收錢 好分到

J老闆

又mon

4000屌
肉都痛撚埋

咁你有冇mark低大船沉嘅機率有多少呀

樓主上下盤都味識分就教人賭波

我偶像嘉欣就有
大衛? 垃圾

點樣睇必贏波

世事都被樓主看透了

賭波新境界

上下盤都未識分係到教人賭波

可能我真心左不過係想J Ali

樓主廢物 還我嘉欣神光環！！！

狗屎垃圾都開Post搶光環

所以樓主應該成日輸錢
人地叫佢買上盤走左主買主隊

你第一日賭？

正評
唔睇波賭波，但都想知班兄弟噏乜，一齊笑鳩d球隊 屌下狗會

你又贏幾多

人地賭波專家

咩叫越位？

負評左樓主 想搶嘉欣風頭

佢唔敢係到開po

大胃都唔識
我係你就潛水算

大胃日日打爆狗會
你就成日輸

賭左咁耐 原來一直唔識分
多謝樓主 令我明白了
猶如我的救星

捐返入老母到算了

唔多4千幾到

你都ON9，真正勁人使唔使開Po話自己勁?
人地勁撚到騎劫人地個Po都得啦 使開Po同你玩咩

又自爆

1857998

推

上盤下盤
長智識了
謝樓主

18579982

4000就摺埋啦 大胃一場都多撚過你

贏咁多錢 狗會點賠畀你架

不過唔夠嘉欣神，一場5位數 腳震都未震過

希望大家唔好推

比你知户口號碼都無用

笑了

好

利害

第一次見人贏四千幾

你真係勁，馬會有冇諗住走你數

直必到

講唔多 仲以為個個係戶口結餘
原來戶口

你講我先知

大胃巴，你會唔會教埋睇平半盤？

我平時玩開20 50
未見過贏咁多

收檔啦樓主

屌 新手留名學野

樓主一定係見嘉欣多人拜 唔抵得

g chi

1857

18579982
勿推了

訓醒又有得笑

朴ching又推

唔好quote

贏好多

呢到跟過樓主一注200都贏萬幾啦

你老母2100贏4000幾係到串

黑單

Ching好勁

四千都好意思po出黎

Btw唔好推

樓豬多女

大胃唔理我

9982

屌，樓主賭到日日買新樓

無法登入

跟住買波一定羊

ALI

贏幾千蚊係到哂命 笑4

四千打飛機 笑死me了

呢位兄台就真係識賭錢啦

直必

18579982直到

哈哈哈18579982

咁點睇半一轉平半盤反水？

學到野

派我18579982

又跟 大胃學到嘢

衝出嚟

報驚

gun樓豬買波強都唔洗返工了
thx樓豬

四千

學識唔少賭波知識
thanks for sharing

過2都來上堂

我就真係恭喜你啦

係，所以基本上3.5角球中位數以上，全部買角細就得，馬會派錢波 真心講，一場邊有可能射中角球旗4次

In大胃ching we trust

on9係數有幾多支角球旗
所以3.5大食滑

有大胃既時候
串大胃條撚樣都唔知戒左奶未

我8串1都未出聲

大胃師承我盧

屌 我以為上下盤係講上下半場

大家一齊好似我名咁

想知佢贏幾多

咪撚推，點賭呀

1857一場然左4千幾 派我ok?

人地贏4千幾

戒賭

幫你戒埋賭啦

1857_ _ _ _?

已記錄在案

大衛跟我盧追擊屌打馬會 要推遲派錢去籌錢派比佢地個時
贏4000個條友都唔知生毛未

樓豬真係好勁

要留名了

大胃多謝你之前條3x1改變了我一生

夠了

1

朴g勁 AliG勁

遲下

呢場我都有跟到 不過我小賭 買10蚊贏幾個M記返黎算了
唔係大衛 我個幾日連M記都無得食

大胃 ho ball

18579982

派我

個個都識賭波............冇人教我我新手

多謝串9大胃既每位巴打
等我搵都唔洗搵，直接block 7你地班波台垃圾
贏$4000以為勁到贏左40萬咁

18579982 深潛左？

佢仲可以賭咩
睇個款就知佢落左馬會求救

岩既 個戶口號碼無用啦

yes

大胃買4串1都買2萬喇
贏幾千拎出黎

起底先

佢兒家就真係有户口號碼都冇用

97年出世咁細個學咩人賭

有神快拜

咁快手

大胃
之前跟左你幾日就快上到屋
幾時再出水

屌你家母

Ok come

求下你地唔好再推了

嘩屌 大胃 1注都多過佢戶口加埋 好撚7

唔多

好多.......

派我...

人地贏四千幾仲勁啦

唔勁

潛左無狗撚

去緊馬會搵職員

嬴得4K都拎出黎俾人睇 想笑死人咩

海狗

海馬將軍

jjdog1997

留名跟進

5%電

贏四千蚊型到

唔多

屌你 日日馬會出糧唔好怡細路啦

唔恰

1997

學到野
冇人可以阻到我發達了

嬴過4千蚊未

強帖留名

多謝樓主教識我賭波

想問下2.5/3球係咩意思
係咪即係2.5除3=0.833球 入一球就收錢

老闆😄✌

而個最好笑

好型

好多酸友

澳假
大角大波。。

俾佢試吓知咗會點

樓主上下盤都未識分
請問係咪我真心左

唔係

我入波po個個都咁教我

你應該真心唔sick分

即係咁 唔關贏幾多事
樓主不嬲贏得多我知
但唔好令大家誤會左咩係上下盤

上盤係讓球個隊
下盤係受讓個隊
唔關主客場事

一陣害撚死哂班伸手黨就唔好

yes 所以唔明點解有人買1.5同2.5

基本野都唔識就學人賭
抵撚死啦

Ho ball

都話左係主上客下囉 咁多人問
好難明咩

大胃 可唔可以教埋點開馬會account

乜撚都唔識 早輸好過遲輸
一開始以為咁易贏最後輸到佢仆街

番工啦

好難明咩

去狗會搵職員

大胃講既野真係咁難明？

7仔得唔得

7仔要比50蚊手續費嫁

去惠康la 平d

清
你講緊果個係亞洲盤喎
關咩事牙

咪係 歐聯又唔同啦 又玩人啦

跟盧f1同嘉欣bb未得
洗鬼學賭波咩

撻我朵8折 仲送現金卷(惠康)

駁唔到

買波最緊要中～ 學d垃圾知識唔代表贏？

買波最緊要跟盧f1同嘉欣bb

好清晰

唔跟佢地唔好周圍同人講賭波

買波最緊要贏

洗咩學=0=
18歲立即開户跟嘉欣bb
Btw 20.5cashed

仲有無人唔明 亞盤 歐洲係唔同嫁

20.5cashed

大胃開post一定要支持

你賭緊個個咪叫亞盤囉

法國d波好假

點同盧f1 嘉欣鬥先得嫁

亞洲波係上邊講咁
歐洲就上主下客 好難明咩？

嘈咩姐 跟嘉欣啦屌

我識人 可以平啲 仲可以送你10蚊

關邊到踢咩事
樓主講緊個陣賭法就係叫亞洲盤
我唔係質疑樓主既實力
係睇唔過眼你班人唔識又要係到吠

雖然不知你在說什麼 但好像很厲害

好勁

光總

邊個比人撚都仲未知
清好波 戰士

咁我c苦教我亞洲波就係亞盤，歐洲波就係歐賠，美洲波就係美盤咪錯晒

ching sick ball

5勁

正確的解說 不服來辯

G持樓主，g持ail

係勁

書包教我
亞洲波係亞洲盤
美國歐洲波係歐洲盤

盧蛇

仲有陳日發明嘅書包盤

盧歌 想聽

教我J ail應該點j好過

我愛蟲蟲🙋❤

你係絲

lm

書包盤

大胃巴/絲，如果手上有200蚊點買好?
我好想跟你買

蟲蟲 又改名

想跟料入波po搵大蛇
呢到教人賭波知識

G持樓主

係超勁，中3倍幾

好難中架

咪撚害人啦
平手盤和波馬會通殺
0乘幾多都係0

米系

佢先應該教人賭波，特登輸返一百俾馬會，等馬會可以繼續運作

就好似畀tips荷官咁

你知我帳號都冇用

大胃
長知識了

yes
你又賭唔到佢啲錢

真係囉 又唔會少左$$😂

柒過伊巴雞

幫佢戒賭

你地好衰，撞人密碼

推夠未

留名g持

咁0.5個角球點開

當時人快d上水

好似月巴咁直接開出界就計0.5

大胃都無潛

點解$10買唔到上盤

咩上下盤我唔知 淨係知18579982

想g

樓主連盤都未識分仲話教人
上盤係讓人個隊呀 柒返入老母西啦

將軍講得好!

我2000贏4000千 樓主又贏幾多呀

[member] test [/memder]

末將莫B

好耐無見你出現

4000千 成400萬

過2~~~

通左成星期頂🤦🏼‍♂️

系

改個咁既名

咁忙

我愛老闆😄✌

G名都好過佢

Yes🤦🏼‍♂️

on9

我先係樓主

咁忙 一定賺唔少啦 幾時派錢比我

而排咁興出tip比人買波, 一陣人地真係跟你咁買就仆街了

無知一問
點解和波都有分上下盤

自己on9怪得邊個

呢到無心水出

和波既咩盤先

呢個post笑到我

半大未

9up就叻

咁和波嘅上下盤分別係指d咩？

多謝 Ching

買盤就好似曼聯拎英超咁 一係贏到一係贏唔到
絕對唔會好似謝拉特一世都贏唔到

你話係咪好抵玩

妮神

你想講平手盤既上下盤
都係主上盤
客下盤囉

無慧根 都係戒賭好了

個67.幾% 點計出來

上盤x下盤除2

係到教人賭波知識好過

大胃妹

去問你個霉西啦

黑名單 Ho ball

歡迎發問

一場比賽3個結果 主 客 和 各佔1/3
但有其他factor會輕微影響到個盤口開出機會
所以計返埋6X.XXX%差唔多啦

波膽過關易d定六合彩

波膽

Lm

A隊讓B隊球半/兩球
我買$100b隊win
結果2:0
我係打和定輸一半？
成日諗唔明呢d

輸哂

解釋埋答案please

因為呢 你個問題錯左

輸半

1.5/2=0.75 咁樣會唔會易明D

請問邊度錯？
唔太識賭波

你問題有兩個錯左
第一讓球半/兩球 最低要買200 點買100
第二2:0 你買b隊win b隊都輸左2粒啦 點win?

又岩

咩0.75？
完全唔明

如果你買客盤 就輸半 買幾多就輸一半 退比你

正確

第一：原來要買$200，唔識，好，而家當買$200
第二：我意思係未踢之前我買b隊win,結果開2:0
係咪我唔識問？有無人明我想問乜

你自已都識講你買客win 都輸左2:0 點win 你買應該係盤 叫讓球 唔係叫客win

明白
咁咩情況先走盤？
有無例子？

其實你上google打讓球就有解釋

香港戒賭中心
24266262

哦
明明地你講咩
我當然唔係春主客和啦
咁應該叫買下盤對吧

靠買上下盤贏左幾百蚊

教大家一個睇盤方法
8-9成命中
但只限澳洲

燈占對家

屌你 咁快開估

呢d野係眾所鳩知

唔識賭咪學人賭

下盤會輸半

你都有呢set圖
屌

你問我答

點解會教人賭波？

含我ok?

賭左咁耐賺左幾錢

因為想塞錢落佢地袋

岩 一齊發達

數唔到

新入行全職賭一個月搵幾多到？

睇你幾多本
我500本
每日搵一千到

點睇自己勁到上電視

係.....勁

1k一日

盧久幾時到你上

基本野

平半上盤篇

快

睇完你教學 戒賭話咁易

支持大胃

九陰真經終於有上集

要樓主推薦下

我都搵左好耐

平半上盤
就係和波輸一半
主勝贏哂
客勝輸哂

咁買平半要留意既就係
買勁d果隊
點先叫勁
睇排名
姐係每次都買排名高果隊
長賭就唔會輸錢

準備出鬼盤篇

咁就完？

留名學野

中韓上盤 應該中國 買錯韓國 遲睇了

新手想問係呢種？

留名

呢個叫平手下盤

發現有手足唔知咩係半球盤

要贏錢跟實大胃蛇

想問下大胃點度波，或者點樣用咩數據分析場波應該買咩

求公式，

Lm 學野

盤用球探+狗會
角用ds

大胃好波

半球盤篇

有用開，但睇左好耐 都無從入手
有冇啲咩指標或者方向？

tang巴點睇呢條飛穩唔穩

呢到無水出啦

睇亞盤
入面好多數據自己研究下
個個人度波方法都唔同
無話邊一套係岩

主隊就係上盤 ，祝日日羊

大胃我愛你
自從跟咗大胃
個人明顯高咗、大隻咗
自信心返曬

主隊係上盤 客隊係下盤？
咪教壞人啦！

新手表示睇唔明

咪臭係，受人係上，受讓係下

On9當有趣？
唔識就戒賭啦

想問下大胃妹係咪即係大胃碧咸石

讓人係上盤，受讓係下盤
有咩錯?

咪教壞人啦

屌你地google下先啦

Goo你老母咩真係以為自己係高進

平手盤和波收全格，咁[0/+0.5]和波收幾多

屌你地係咪呀叔呀伯黎

收double

平手盤和波退款嫁on9

屌好撚多人唔識賭，主有主場優勢馬會咪一定係上盤，客無優勢咪下盤囉

有咩咁難明？

條友真係好5識架wor

屌

平手盤打和莊通殺

如果強隊作客呢?

你係咪未戒奶

強隊作客會有主場優勢？

圍骰呀?

強乜呀，講氣勢，巴塞一定勝智利架咩

咪懶醒啦

咁強隊作客係咪一定係下盤呀?

作客就係無主場優勢，一定係下盤的，無分強唔強的，屌您學多啲再賭啦，唔怪得點解馬會做咁多善事

強隊受讓?!
總之主係上盤，客係下盤呢個講法一定有問題

你就有問題

頂，好聞塞

咁兩隊強隊點計？利狗主場所以讓鏝，到作客未受讓囉，有幾難明

主場個隊正氣咪讓人
客隊個隊唔夠fans 咪比人讓

主隊咪上盤
客隊咪下盤

咁都唔識

咁你答我，以今晚賽事讓球為例
意大利U21[0/+0.5]對英格蘭U21[0/-0.5]
沙士菲[0/-0.5]對颶風隊[0/+0.5]
咁英格蘭同颶風隊係咪都叫下盤呀

馬會真係多謝你

狗會個盤佢寫+10 -10都得嫁啦，睇佢心情
咁作客係咪係人地地頭踢波 咁咪比人讓 叫下盤

WTF，一個客讓人一個客受讓喎

唉教埋您，尼啲叫鬼盤，有主場優勢馬會開受讓，即係想引主，100%客勝(下盤)

文塞到仆街

YES SHOW ME YOUR LOVE RICE

比人讓既半一上盤
主隊有主場球迷支持
輸極都唔會太多
而且有後衛，門將，門柱
唔係話入就入
可以叫做輸半博全
輸一球機會比較大，贏又贏足全部
最抵玩
如果主隊輸多過一球你就可以blacklist 呢隊垃圾，之後追佢對家
人地開post咪講撚左囉 追post喇

受讓唔一定係下盤，讓人唔一定係上盤呀明嗎

Yes 佢一開始已經錯撚哂

我一陣改返 睇你點兜

亞洲盤是一種極流行於亞洲的體育博彩玩法，最常見的是亞洲讓球盤，同時亦有亞洲大細盤、亞洲角球盤等等不同的投注方式。亞洲盤的特色是將投注選項定為兩項，透過開設球盤數來平衡兩項的開出概率。而亞洲盤的返還率一般較其他彩池為高，亞洲盤（特別是讓球盤）是亞洲最高投注額彩池之一。此外，亦會二分法的特性，常出現走盤、贏半、輸半等情況出現。在亞洲讓球盤中，下注讓球的一方稱為上盤，下注受讓的一方稱為下盤。

改你老味ON99

累死新手 wiki都改埋

你師傅邊個

你班老野真係食古不化

屌你老母維基係人都改得你攞黎做supporting ， 係咪咁聞塞牙

亞洲波賭亞洲盤 歐洲波賭歐洲盤
你講喱個叫讓球盤

我屌，我地講讓球您講亞洲讓球盤

香港以前係英國管，所以係歐洲讓球盤呀

後生仔唔好牙斬斬，出到黎社會唔係奉旨教精你

原來真係有人用WIKI做REFERENCE 我錯了 返去屌柒PROF唔比我用WIKI做REFERENCE先 拎呢個POST做證據

你地上網認真check下資料先啦唉

條高進真係好撚on9 入黎俾人撚狗咁撚

笑死我

垃圾高進 波都未識賭 一定係輸到仆街 改個咁既名打飛機

你唔識先要check啫牙哥

讓球盤咪亞洲盤lo on9

岩啦 成撚日話唔reliable

咪累人啦高進 等陣新手買錯野真係唯你是問
收手啦

笑撚死笑，咁都有得拗

吾矛拱萌塞啦 大個仔啦 學習下聽人地意見啦

咁英超係咪亞洲波牙

你地唔好累人就真

呀媽都知 wiki 都唔可靠

唔識就乖乖聽人講啦屌

點解可以咁真心同咁有心機

屌!亞洲盤係個玩法黎嫁，咁歐洲盤係咪得歐洲隊呀

唔係唔知下話...

個名都講左都唔信？

我做馬會嘅，睇唔過眼你班呀叔係度鳩up

個玩法叫讓球盤牙
一個鬼佬讓人 會唔會變成亞洲人牙

波台有邊個唔知大胃贏狗會贏到開行

小妹賭左10年波了

你咪撚再9up啦

我係馬會做客仔添牙 有無聽過客人永遠是對的啊

新會員黎

做馬會石Q扮識賭

過兒ho ball

做馬會緊係想賭仔輸啦

歐洲盤即係最常見嘅主客和。亞洲盤=讓球，衹有主同客買。

其實姐係點

馬會石Q 亂up 想害波台手足

咁咪主係上盤 客係下盤囉 主隊有優勢讓客隊好出奇？

非洲盤呢？
仲有美洲盤又係點？
求高進教路

大胃日日屠你狗會 會知得少過你？

做馬會都係打份工姐 亂教手足你有佣分？

我唔信大胃黑卡 咁基本知識都會搞錯

亞洲盤係主客和，歐洲盤係讓球，讓球主客和係讓球主客和。

做馬會都唔識賭波 輸撚死你呀

順便 我想問下南美同北美盤有冇咩唔同

岩岩落左馬會問職員 有優勢個隊叫上盤係咪 佢話係啵
大胃咪岩囉

你班老野賭咁耐都唔撚明D彩池玩法嫁點解

黑心囉

拿 簡單啲咁講
主場係咪佔上風作客係咪佔下風先
上下盤呢個名既由來就係咁黎
真係咁難明咩？
我真係懷疑上面條高進係狗會既人黎

老母係老母

其實你咩居心

求賭神指教

你5好再出黎害手足啦

咁咪好威威

我知歐洲盤=讓球
但上下盤大家理解唔同

講咁多廢話 高進出料 中既咪你岩囉

利申 全家都跟緊大胃搵食

Cosb就識野啦

上下盤都唔識又話做馬會
唔識唔好害人啦

笑撚死 呢啲post都有真心膠

咁緊係啦，因為有優勢果隊係強隊吖嘛。由頭到尾上盤=讓人，下盤=受讓。所以上盤未必=主，下盤未必=客。

冇呢D玩法。衹得歐洲盤同亞洲盤

我賭左咁耐都係主=上盤
你第一個話我錯

客唔係下盤咩

個個咩高進係唔係咁文塞
歐洲波咪賭歐洲盤 亞洲波咪賭亞洲盤囉 主場實有主場之利 弱隊咪上盤受讓囉 我個妹都識喇

大胃晚晚cash out五位數 邊有可能錯
你話你係馬會職員果刻已經露曬底啦

agger

我老母都話條友on99

咁點解英格蘭果個有+1買但盤係讓人？
即係有優勢既下盤？定係冇優勢既上盤？
媽呀，我好亂

唔識先撻自己朵
同啲街邊mk仔話自己黑社會有咩分別

我驚高進再咁落去會爆血管

仲要話冇美洲盤
大胃都唔知贏過幾多美洲盤

高進真係好陰毒 手足都呃

祝你生仔冇屎忽

你地黑卡先有得賭美洲盤
我地邊有

高進真係好毒
如果有個-嘅符號就係讓人
屌我荷蘭就唔輸左間廠啦

高進手足仲係咪到

打份工姐 都要為老細陰鳩d手足 奴性到呢

官方上盤同下盤就係讓人同受讓。
我唔排除係你地賭仔圈子入面上下盤係另一回事，可能你地錯錯下變左大眾當左岩，好似錯體字咁。你地太多人覺得上盤同下盤係主同客喇。

主隊有球迷有龍門有後衛有教練 緊係有優勢啦

咪上盤受讓囉

重有球證

係呀，歡迎理性討論。我對你冇惡意

定係你賭緊外圍

上盤係讓人

其實你係咪肥左馬會個試
唔明你點入到狗會到做

高進巴可以解釋下？

咁何蘭係讓人定被人讓？

上盤受讓呀而家
唔係上盤讓人

我知道
見你咁真誠
今晚贏波聽日派100比你OK？

當我怕左佢

YES 優勢係指呢D 唔係講強弱牙 我打多你一個人 唔代表我勁過你
呢D就係叫有優勢 唔係叫強過你 咁有優勢咪叫上盤咪即係主係上盤囉

馬會職員唔可以有戶口牙 派比我算啦OK?

想同咁真既高進手足做個朋友
入黎波po一齊賭波

可能佢有呢

屌咁樣就呃到100等我又扮下假膠先

馬會職員冇ac架

見新入職嘅同事咁認真
我聽日同分區經理讚下你
做 CRA 填飛仔都咁盡責
你1-5邊區？？

可以買真飛
好似係

你都做到高進 咁我咪做到大衛高柏飛

比人周到會炒

你帶劍已經威威啦

你係過兒la 已經
有得屌gugu

從來都無人影到過賭神高進既一張相

二手

派左膠

返去高登收膠先

真飛波馬都唔得，衹可以六合彩。馬除左騎師王其他都得，波就點都唔得

解釋到就冇事
好似係

Yes 但買馬都要申請左先

你又邊區

事實

真心想知你邊區

叫老母幫手買已經得啦

我元朗工業區

我ok嫁

申請左買馬 佢會批個特別ac比你買

派多粒 唔準提

你份人真係幾真
好快就會發現身邊男同事全部有玩
好似係

我地唔可以玩固定賠率彩池

分行8xx

我用fd ac玩

我都做過一排 的確係

有無內幕TIPS? 有無係D練馬師度收過風?

YES D同事入廁所買馬

返馬場邊個票房？

真心

馬會個廁所上唔到網，上次登入用電腦登入比人發現炒左

高進數錢快定數點數快

新界有好多8字頭，九龍就得 荔枝角長沙灣深水埗

Training果陣好似要30秒數90張先合格

我都試過 撳定WTSAPP SEND定比老母
出到去就會上得返網 就會自動SEND左出去

市區

以前返馬主廂房 個感覺好正

那有咁 harsh

你地有group?wechat定line

Whatsapp

果陣我數左3次 條友放比我走先合格
條女就一之合格

有谷 叫賭波不睇波 賭來幹什麼
得閒入黎吹下水

希0

我落分行果陣
佢俾我練
之後輕鬆 pass

而家係咪仲係56.5/h

有冇有玩開賭group嘅巴打入過香討星仔個group ?個group因為太準有25賣料出去，所以踼9曬D人

估唔到係香港地問人用LINE定WECHAT
緊係一係WHATSAPP 一係TELEGRAM架啦 潮少少OK? 我四十幾歲人都仲潮過你啦

咁唔好喇廢事自爆

冇得做分行 佢要我去馬場d馬主廂房做
成個氣氛harsh到

下季加人工
$62/h
好似係

有冇高汁女女

59/h lu， 掃地果D就56.5(好似係)

分行好 hea

想做返
之前直接射波唔返 張員工証仲係到
入馬場唔洗錢

大把

因為whatsapp要電話，我冇分身電話卡巴打想太多

過波post吹水啦

有兩個
其餘全部呀嬸呀婆
btw 冇圖
兩個都唔俾電話我

我果間為數都唔少女女

D客 全部晚裝摟屌裙

過隔黎吹水OK? 有咩唔對路就話跟大胃SIR就OK了

Cfu都唔比 班女唔識do

我以前做42蚊一個鐘
屌......

冇whatsapp group 咩你地

做咩唔過波post

你30年前做算多啦

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?
行得正 企得正 SHARE料比大家 點解要PRIVATE 又唔係賣料呃錢
光明正大入波PO傾 出水 一場手足大家交換下資訊

好想做返馬會

拱又係

不了 同馬會不共戴天 有佢無我 有我無佢

呢邊都咁多留言既

因為我(好似係)

謝巴打, 又學到野

上盤=讓人，下盤=受讓

呢個肯定啱，唔知d人係真膠定假膠
廿年前打電話去澳門買波已經係咁樣界定上/下盤

主場=讓人 作客=受讓

其實好易記

上=up= upperhand = 勁果隊, 所以要讓人